老老柒柒民調，有幾多人返工要用自己錢買口罩

公司要人返工，但有足夠口罩提供
仆街公司無提供口罩

可以home office既人唔洗投

公司慢人地勁多訂口罩 要下下星期先開始提供到
屋企得返幾十個 3個人用 是否準備要死

成村人每日得個一盒 番到去得返個吉盒

公司提供救救mask
所以用私伙，剩三個，
用埋唔返工喇
直到搶到口罩為止